話時話，柒警回左水未？

冇可能

取消警員資格
歸還全部薪金